岩先做完愛回家後有感

細個既三妹好得意好qq阿！！！
肥妹仔！！！！！！！正阿

唔記得講無圖

sor搵咁耐都搵唔番